[九巴月票]垃圾八達通得被動信用卡增值，無主動增值，真係落後....

每月買九巴月票，250/500蚊信用卡自動增值要八仔負數先有得入，即係被動增值，無得正數下主動增值。搞到每次買月票，就要先去銀行排隊㩒定幾百蚊現金，再去7仔OK入錢，仲要八仔有1000蚊限制，有時仲要先check下入面有幾錢再入唔過限額，再去搵九巴巴總嘅月票機買月票。

每個月買一次月票要走晒三個地方。

好心八達通就同銀行合作搞信用卡主動自動增值啦，野野要等負數。

下...
早一日負錢, 自動增值500
第二日買月票, 自動增值500扣780
點解要早一日去拎錢增值?

OE Pay

巴打好多法但係月尾唔係野野負數咁好彩可以自動增值。

其實想話八仔好心加個主動增值啦

請問你講嘅主動增值係點樣
即係你例如上八達通個網話下次拍卡嗰陣增值唔知幾多錢

用轉數快由中銀過$ 800 去 oe pay 再用電話增值八達通，一部 Android 機 5分鐘搞掂晒。
iPhone 就人肉慢慢搞

轉數快去oepay再用電話幫八達通增值，全程1分鐘搞掂

此post已完

主動即係唔使負數都可以信用卡自動增值，網上set定信用卡指令例如入600，再去機一拍增值

Iphone撚

用八達通app
如果你個日無用過增值你可以入錢落個apps
入到佢負數就會自動增值一次
咁你就有筆八達通錢係個apps度
用增值500蚊計
一個月可以入到成萬蚊入去
就唔會有你呢個問題

加埋轉數快用就仲簡單
只要有餘額想入幾多就幾多

八達通app加轉數快搞惦
洗乜四圍走

Idog 無份

oepay轉數快

我原本就係想等轉數快直接入oepay
搞咁耐都未有返

idog自閉無法

冇edda姐
fps轉去oepay冇問題

未有時間搞銀行果邊呀
諗住隔空drew錢架嘛

用app增值要拍卡已經夠落後啦
唔拍卡check交易紀錄又要lag一日

拍卡係因為張卡係用nfc唔識自己獨立update數據
你唔拍卡就增到值會令網上記錄同張卡唔同

你講既我都知
落後既地方咪就係做唔到即時獨立update囉
11-12年前推出 到而家都未做到

你解釋下一張nfc卡可以點樣唔拍機上網update個餘額

btw就係因為佢係用nfc同網上資料雙重認證所以先咁安全
唔會好似某支那寶咁
係後面俾人影qr code就偷到錢咁先進

結論
樓主on9仔